極度懷疑今晚班畜龍就係白衫人

成班畜龍到西鐵站癲左咁撚樣

佢地打撚完人 失曬控
d綠衫犬到場好似叫停黑幫咁叫佢地退後

根本成班白衫黑幫著曬畜龍制服扑人

push

換番件白色衫又變番老黑
佢家下黃色衫 又變番著綠色衫

黑警無恥